# Taxes (FR)

## [La flat tax pour les nuls](https://www.tacotax.fr/guides/impot-sur-le-revenu/flat-tax/flat-tax-pour-les-nuls) ⏳ 7m

Objectif: Orienter tout un chacun vers l’épargne financière plutôt que vers l’investissement et la rente immobilière.

## Crypto Taxes

https://www.coqonut.fr/auth/individual
